屌琴晚check咗三個地區 差唔多千五個人都冇確診個案

極度擾民

證明港府一直督假數
香港根本無人有武肺

人力物力罐頭錢就係為左清零？？？？？

四個區都冇人中

武肺武肺邊個中！

冇人中！冇人中！

元朗元朗邊個中！

冇人中！冇人中！

紅磡紅磡邊個中！

冇人中！冇人中！

尖咀尖咀邊個中！

冇人中！冇人中！

驗污水梗係多干擾啦

有名叫廢炎

陳雲又中

有效率

封區不封關
港人冇工返

林鄭呢隻賤狗

係四個林鄭好野

更正係1703個人

辣辣壽司邊個食

隻豬仔真係完全符合段文字嘅情感表達

最多果時100人一日
700萬除100真係大海錨針
定係要700萬人成個星期都驗一次
仲要連續一個月無個案
當然係錢既問題
所以林鄭而定係做樣玩玩下
唔係認真防疫證 同中共習近平背道而馳

懷疑取樣工具自身帶毒除非唔係
次次食蛋除非唔係
取樣個人自身帶毒

能該要驗下專家同埋個班膠官既腦

反而點解入去個班檢查人員同d狗唔使驗？

你要中！

所以係外地傳入lo